星爵演員Chris Pratt因為冇出席復仇者聯盟撐燈集會被左膠怒屌！

上Twitter搵Chris Pratt trending，全部都係屌佢撐侵
但明明人地都冇講過自己投邊個，只係因為冇去復仇者個撐燈集會，當日去左返教會，而慘遭圍插
左膠已經去到紅衛兵地步，遲早撐得冇咁七情上面都要cancel
隨手cap左幾張多like既左膠言論：

諗起香港某D藝人又係因為無出聲俾某D連登仔屌

左膠其實知唔知自己已經變成左另一種極權

同連登仔一樣 達哥無出聲俾人屌到仆街

連登仔究竟會唔會屌呢？又可以見到雙重標準了

佢外父係共和黨但好似同trump反咗面

兒登仔好撚冇腦
唔該屌埋eason
學友黎明 la
冇撚出過聲

你係咪講緊楊千樺

好波

好學唔學學兒登仔
美國人真港豬

奶共者聯盟

連登仔咪一樣

唔出聲就係藍
我屌你老

而家D 鬼佬質素真係好低
口講自由, 民主
實際上人地既選擇一同自己唔同就好似顛狗咁追住人黎咬

好多五毛

唔出聲就係撐中國
你吹咩

我中意marvel
我唔屌

Groot 都無去啦

五毛警報

大撚把啦
發哥都冇出聲啦

好野，咁就成功破壞個post
係咁連登仔連登仔連登仔

唔明 點解講Chris Pratt 但啲相係Chris Evans
係唔係班左膠唔識分

其實佢有出過文
已經有人貼返晒啲相出嚟
佢講嘢避忌咗係真
但唔係轉咗去撐藍

唔表態都唔得 班極左都痴撚線

而家D 港豬質素真係好低
口講自由, 民主
實際上人地既選擇一同自己唔同就好似顛狗咁追住人黎咬

咁撚樣就係五毛

LGBT+左膠係左膠中係最撚黑人憎個堆

Star lord 好波

果張係讚Evans踩Pratt

唔怪得無人敢撐侵

屌 入撚曬呀

同連登一樣

真
就算大家都係反共但唔跟足港豬講嘅野做=5毛

唔記得發哥有無俾連登屌
淨係記得黃秋生訪問有暗諷過佢
明明想撐又唔敢出面
驚得罪人

幾個留言就轉晒屌連登仔

連登咪一樣

chris呢d唔出聲叫撐咗，靜靜哋一直關注🙏

影撚衰晒美國隊長
好撚彩變老收皮

你知, 我知, 大家都知

駁唔到

我自己冇參與過，但達哥係因為之前敢言，講得明顯，而反送中明顯避言先俾人屌喎，雖然嗰時都唔覺得要浪費時間屌佢屌咁耐，但咁都一樣？

所以民調咪唔準

藍絲: 毫無理據下襲擊異見者
前線黃絲: 有理據, 只有自衛之下會作出有限度還擊

但黃子華唔出聲又無問題，根本借黃藍嚟對付自己唔鍾意既人

話班左膠唔係5毛真係搵鬼信...

同埋佢有次fb罵fans話洗唔洗教埋你unfollow?

呢招係幾屈
高登收皮前都係咁
連登總有人支持A，有人支持B
「連登仔」呢個稻草人係任你define
當你定義「連登仔」係A既支持者，B既支持者就會加入同你一齊屌「連登仔」
反之亦然

咪同兒登仔一樣
唔出聲=藍

你咪五毛垃圾囉

不嬲叫人唔好鬥黃

但3樓引用鬥黃人士代表連登仔

"香港客好閪" 呢個label都係
任佢地tag

退十步當佢真係有小小避，大把人驚到刪facebook啦，避吓都唔撚得，你而家國安法咪又個個笠水

黃子華好似第一場撞正示威 有屌林鄭

你咁直接，點駁你

連登未一樣怒屌去個d

連登仔冇野叻
鬥黃同批鬥最叻

Pratt應該真係republican

美國隊長死左膠

唔睇後面個句以為講連登

佢地會唔會屌埋雷神唔撐登架

已成日經 唔好再呃自己一切正常喇
你會唔會見啲媽媽日日話自己上baby condom

連登仔隨意詆毀破壞人就得，你估唔駛還呀

重有藍子華，姓謝果兩公婆

本身Chris Pratt 就係conservative

堅？

咁佢啲fans睇咗佢咁耐，覺得佢變咗質之類唔奇㗎喎，2019一開波有人要驚到刪fb？

我同意可以支持唔同邊

但點解美國隊長支持拜登比連登一面倒狂屌就無你呢啲咁理性既會員講

你搵返佢以前D嘢睇就知

同連登仔一樣 反侵=撐登=奶共

然後仲大大聲係到笑人左膠左到極權

個個唔識照下鏡先

屌得好 大家都要一齊去幫手屌
唔出席即係唔俾面即將成為總統既Joe
咪駛旨意係荷里活搵食

所以咪唔出聲囉，票照投侵，由佢哋自己慢慢同溫層打飛機
同班藍絲呃自己再亂攻擊人一樣

大型回力鏢現場

星爵外父係生力啤

同兒登仔一撚樣

某d人比人屌係因為

Blm 就出聲 女權又出聲 話要自由平等反極權

但面對真正既極權又去奶去呃 扮睇唔到

例子見台灣藝人唔會因為雙十唔出聲比人屌

但會因為人地國慶又祝福又盛 自己國慶當無事而比人屌

屌你
搞到此post已完

黑警都係，明明有黑有白

佢本身就係conservative Christian 應該係因為身分關係而驚表態

最近幾日特別密

反達水平原來同班左膠一樣

收左中國錢

你講完自己有無笑？

終於明佢點解搞死其他avengers

所以香港主流=美國主流
佢哋硬係以為全部鬼佬係傻既
又唔諗下自己

人瑞明顯奶共啦

因為佢地只有係個narrative 唔附合自己所諗個時先會扮到咁理性

點解呢個post 咁多5毛
打連登仔稻草人

連登仔五十步笑百步
垃圾支那種

非常好！使唔使教埋你點UNFOLLOW ?

呢位巴打講得好岩 push

我就唔鍾意動輒就標籤人五毛嘅
直接叫返戇鳩仔咪得 唔係毛即係錢都冇得收

國泰事件開始，蔓延到其他行業既人都驚定先刪咗，嗰時連登仔都有post講唔好擺咁多個人資料上網咁蠢

咁美國人咪一樣
A-Z都有人支持架啦
淨係cap 某d Twitter post出黎講
然後話又屌美國左膠乜乜柒柒，美國人質素點撚樣點撚樣

平時屌開「連登仔」批鬥嘅入嚟屌未？

原本連登仔係同左膠/拜登仔冇分別

喺美國撐侵嘅反而最正常

左衛兵真係cls

因為不能否認確兩者係有相似
唔係加句5毛，稻草人就可以抹殺其相似性

藍絲都係咁睇黃
但話撚知佢地

佢係撐共和黨

史泰龍

點解可以咁弱智
有冇d 串9反侵on9仔既twitter rt 吓?

諗起屌許冠傑班垃圾連登仔

其實兒登仔都差唔多

達哥八五有罷工

你哋又幾搞笑，睇到美隊咁然後連登只係喺連登圍內屌下笑下，有冇話要去Twitter 去邊boycott 批鬥？完全兩回事嚟㗎喎而家Chris 係俾人label 俾人整tag去攻擊，你講到喺連登笑下好有殺傷力咁？

史匹堡呀, 佢唔靠關係點拍朱羅紀呀

秒

左膠：睇唔到 唔知

我就笑撚左

你都on撚9

拎香港人道危機同民主國家選舉比？

thor有撐咩？關佢咩事

做d野咁似護登手

佢澳洲人, 都唔關事

但五毛會當睇唔到

不斷用假論點推

真 連登仔有乜資格笑人

所有野都係right-wing extremists 嘅錯

仲咁多on9話秒 駁唔到黎自high

達哥受咗咁耐兒登仔氣終於有人平反
辛苦達哥了

我知 所以幅圖話四個chris one has to go唔明

有冇人知有冇美國愛侵力因為邊個明星唔去撐侵而圍屌佢？

冇嘅話證明撐拜登左膠同連登仔冇分別啦

登衛兵同共產黨冇分別 俾佢哋有實權衰過共產黨

How about 達哥？

點解咁多連登仔係連登鬧連登仔

係
明明好多藝人KOL冇表個態
例如達哥但連登仔個個怨婦咁狙擊

呢個真 達哥真係俾人搞得最多嗰個 反而其他冇乜點見

咁你屌曬所有連登仔
咪同嗰啲屌曬美國人乜乜嘅user一樣囉
有人做唔合理嘅野所以我都要做埋一份

講下講下本來講網民冇品俾你扯到去講殺傷力

連登仔上Twitter 幫手推New York Post 撐侵夠唔夠殺傷力

香港人個國際朵就係俾呢班fact 都未識check 嘅人搞臭哂
仲夠唔夠殺傷力？

咁blk女權都唔係全部都係咁，啲人咪又係一碌竹打一船人，一係你話大部份連登仔都係5毛account,咁就講得通

唔撚講得㗎 你係咪想單機呀

Arnold呀屌

因為佢哋弱智，連登乜撚嘢人都上得㗎啦

美國大部分人都支持民主制度，係支持唔同政黨咁解
但係香港啲偽人係支持極權喎
點同

呢啲叫有骨氣
唔會純粹因為群眾壓力而跪低

係四大最出名既Chris
'famous chrises' Pratt 要除名

學友有表忠嫁
對土共

佢中立wo 唔應該分紅藍果d
早排先罵trump既抗疫政策

美國係政見之分，香港係支持反對極權之分
點同？

美國警察亂咁開完槍會比人告架
香港會唔會？

成班柒頭淨係識講
秒 駁唔到 你走先

喺Twitter 影衰香港人嘅從來得陳雲信徒亂咁tag人屌人，用咗咁耐未見有咩Twitter 柒事係關連登事，講嚟聽下？

starlord要換人了

極左同極右根本都係極權

CCtoy呢?

其實佢哋招數就係嗰幾招
你話好work又唔算係
不過次次搞到正經post亂七八糟
好似啲趕極唔走嘅蒼蠅咁
好煩擾

原來支持極權同支持唔同政黨嘅清況係一樣

達哥果啲明顯係自我審查
仲話自己係自由 笑撚死人咩

Falcon
Hawkeye
Scarlet witch
都冇去啦

做乜屌連登仔

tatgor係柒PR 屌人引戰狗啫
之後個派ipad片又dunno do what

利：有睇 撚零！！

笑死俾人秒

又block多件

真 人地而家咪同連衛兵一樣

五毛黑色警報

死開啦迖狗

唔覺得tat奶共 但做人無PR食得屎啦

異形主角都唔識

由佢單機啦 仲覆條on9把L

柒到爆
秒秒秒 以為自己好撚醒
原來支共係民主社會 長智識了

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

咁如果無出席撐警大會 藍絲會唔會屌佢？

咁撚簡單既野
都可以洗版spin

但兩個都揀唔落
咁撐黎做乜

終於有個正常既連登仔搵到重點

佢藍唔藍真係唔知
但佢64都唔敢講

又嚟
迖係一直明嘲暗諷
然後突然之間提都唔敢提
再ban埋chatroom

連登話拜登選到世界未日wo

但係子華狗係深圳拍戲就屈鳩佢深黃

原來為公義發聲同選總統可以相提並論
btw 五毛又然成地精

香港嘅政治同美國嘅政治係冇得比

香港人未又係咁

Ironman 仲未比人屌？

達哥ig story成日屌黑警邊到冇出聲

同共產黨統治一樣，沒有沉默的自由

唔係某D，係全部

我屌哂班左膠老母 最好全部死撚哂佢 阻撚住個地球轉

當面話自己撐Trump
後果被槍殺或者俾人打

識玩民調話投China Joe
投票當日就靜靜雞投Trump

美國達哥

左膠玻璃心

個情形等如有個姓連嘅人走出黎話
姓連嘅人都係特別戇鳩
咁到底可以俾咩反應佢

有人硬要同香港比，咁香港所謂嘅連衛兵有冇掌握埋傳媒、social media同娛樂圈？有冇得干預警方調查方向？有冇得令機構炒人？有冇得唔准一個app上架？或強迫一個app落架？

美國班左膠係掌握咗好多權力架

又唔見連登仔屌埋發哥

連登仔不願面對
轉個頭又去玩原神lol fortnite

咁仲好，學咗熱狗同兒登屌票/唔表態就屌嘅傳統，班左毒響朵只會更臭

又黎
連登仔唔話得
一話就五毛分化狗
破壞個post

人人表態，人人過關

而家D 小粉紅質素真係好低
口講一家人一家親灣灣呀灣灣
實際上人地既選擇一同自己唔同就好似顛狗咁追住人黎咬

結論：愚昧（冇關智力，愚昧係源自道德墮落）嘅人類度度都有，仲要數量唔少

Yeji

之前好似Wanda冇寫哀悼黑豹，
俾人屌到傻。

留言大量五毛

復仇者聯盟黎過香港
但係香港為民主抗爭佢地都無出聲
香港人應該去撐拜燈班人度屌臭佢地

但印象中Chris Pratt都係撐拜登喎⋯⋯

乜撚嘢唔出聲
咪話咗一直關注囉

連登仔真係好意思話人係紅衛兵
照下鏡先啦

屌達狗已經足夠

我宣佈呢度全部都係五毛
連衛兵唔敢入黎，我幫你地打

eason 首fight as one?

吊你 6月4果晚都照開直播 開心打機 成個平衡時空咁

有少少唔同

政見應該係: 親中/反中
但係現在係(簡單講其中一樣): 有人犯法會無事
係黑白問題

黃絲照妖鏡

笑撚死美國連登仔

五毛沖晒出黎 spin

做咩講到咁白
班連登仔會接受唔到架

第一頁已經有五毛帶風向

屌達哥前後不一既話 的確係抵屌
成龍汪呀姐嗰啲喺中國未掘起都已經愛國既 反而冇乜野

護旗手喎

屌你，單機啦，五毛

Push

push

你拎緊政治同良知比
美國有完整既民主制度
選舉係公平既，揀邊個都得

但香港係良知同公義問題
先唔講民主vs極權
721 831 1111 中大 理大 周同學 陳彥琳
失蹤義士 送中12人

以上事件係冇道德既灰色地帶
係重大道德議題上
有影響力既人唔岀聲等於默許
咁佢地係咪抵俾人屌呀？

上面竟然有咁多on9將極權國家同民主國家相提並論重好意思覺得自己好撚醒咁款

所有回覆嘅第一個回覆都好重要，
證明啲人唔會自己用腦分析

只係識跟風：秒，駁唔到，你走先，兒登仔xxx

發覺某啲台嘅會然特別鍾意留呢類垃圾replies

美國連衛兵

嘩，依個post 係農場嚟㗎喎

我見到好多個稻草人格硬俾人label 係連登仔

結果標籤連登仔果班全撚部都係連登仔

自己打返自己

五毛贏曬

都好播, 屌勁D, 再用中國人名屌, 話佢地係未唔想賺人民幣, 係未想套套都似花木蘭蝕入肉?

Chris Pratt抵撚死啦, 佢自己本身都係一虛偽死左膠, 食左膠飯但又要撐恐同教會同戀童james gunn, 而家自己受返根本好正常

仲要有一大堆人認同加恥笑
要帶連登仔風向原來係咁易

你啱啱放監?

好大分別，香港人都無權，何來極權

層次有唔同
香港藝人唔出聲/出聲撐大陸＝唔撐香港人
人地唔出聲撐biden 都係撐trump 都係撐美國人

但我同意只可以屌撐警藝人
冇出聲唔睇就算

藍田賣支那牛廣告就話有咩問題

cls, 撐Trump /Biden 係政見
極權係邪惡

左膠/三毛打手最興玩偷換概念

話連登仔唔係一個人同話黑警都有好人有咩分別？

10個有9個都係咁諗嘅時候，夠膽同我講話唔好一竹竿打一船人

垃圾國度踩多2腳又無壞既

依啲自願做NPC嘅真係好痴線

屌你五毛分化block

姐係話埋你

個指控差好撚遠播,開頭聲大大用黃藍郁人,
搞咁耐原來只係pr問題

借力打力呀，慳咗幾多功夫呀

香港藝人連用廣東話（自己母語）都要驚畀TVB 封殺

美國藝人 用英語（自己母語）要唔要驚畀 ABC CBS CNN FOX NBC 封殺

美國 系 支持邊個候選人 既問題
香港 系 支唔支持公義 既問題

唔該哂ching

你調轉咗講,美國有保障講咩都相對安全
香港危險咁多就迫人表態

某啲連登仔最鍾意做兩樣嘢
1.迫人表態
2.人地唔方便樣樣講出口,之後就話人邊度黃,底褲黃
你自己show張身分證出嚟反共先講啦

關我撚事 我又無話過佢奶共
身為連登仔再用一個umbrella term"連登仔"就可以地圖炮屌所有人

根本呢個post有班人淨係針對「批鬥」呢個行為去不停發大講

香港人道危機同美國選舉根本就唔同
一個有良知既人見到721 831根本要出聲
呢個係良知問題 唔關政見事

美國選舉只係政見立場唔同 兩者點可以混為一談日

美國連燈仔

跟住連登仔仲要好開心咁打果個名為「連登仔」嘅稻草人

然後我問班連登仔點解會打得咁開心嘅？

佢地答我：個稻草人係指其他嘅連登仔，打連登仔咋嗎，咪當打小人咁囉哈哈

然後嗰到就洋溢咗一個好亢奮嘅氣氛

依個仲唔係開心農場嚟？

上面即刻成堆狗隻衝撚晒出嚟打稻草人屌連登users

因為Hollywood 禁制

全部都要歸邊

比人日日inbox屌咗成個月先忍唔住喎

但係上年香港咁亂發生咁多野
點比?

比人inbox or not, 做人無PR食得屎啦 x2

利: 有睇撚零

唔准你咁話連登仔

其實佢地咪又係批鬥緊連登仔一鳩樣，講到佢地自己無份咁

呢個post捉撚到勁多

五毛同左膠圍爐屌香港人 ho ball

然後再加句disclaimer: 割席呀我唔撚係果種連登仔呀dklm

屌，佢真係好慘
之前infinity war個劇情比人屌
依家又比人屌
事實好多鬼佬都好on9，特別係左膠
之前黑豹死，紅女巫無出po rip又比左膠屌
痴撚線

連登仔正仆街
btw 我唔上連登的

支持星爵

有幾個post平反左 係不嬲有班藍盲反

然後五毛再吹到黃絲係弱智，香港人暗底都係支那dna 嚟

係呀，冚家剷，講果個都係支那人

全香港人都係賤種嚟

Slippery slope, 香港人都跣到仆街

Star Lord

Woke left in its essence

美國左膠越黎越有共匪影子

達哥

証明人人都應該表下態，唔係兩邊都會屌。

係度錯置 concept 呢啲 PR 真高招，你呢個講法同將香港示威者比較 BLM 一撚樣喎

上面班話秒撚咗嘅無腦，拎一班見到 721 831 都唔出聲、繼續支持極權嘅偽人出嚟比，人哋係講緊民主選舉，香港依家係講緊有冇良知喎

全人類皆是

根本就係美版小粉紅

入黎9成9人一早block 左就知咩事

成日拎良知黎拎高地
總之邊個唔撐你就無良知死全家

有咩問題？
手足唔撚使解決性需要？
手足道德就一定高尚？

荷里活左膠逼害下銀河守護隊係咪唔使怕

想問下 Elizabeth Chase Olsen 有冇出席

雷神有表態？

個個cctai po班柒頭
日日就係搵堆極端痴線佬放大曬到成個連登

某幾個台特別多呢類撚屌

好似小粉紅鬧啲明星唔祝祖國生日快樂咁

其實睇嚟中學真係要教critical thinking
一個民主國家選舉同一個人道危機點比
兩個context都唔同

日日就係度屌「連登仔XXX」
其實班友就係佢地口中最不齒個種連登仔

重有堆睇怕都係現實中無撚聊得滯要專登走上網引戰搏取存在感

前後落差太大 佢自己都自製關公災難
唔係藍都好 落差咁大好難唔失望

白嗰啲仲留係入面助紂為虐做咩？醒啦

爆機契弟谷住谷住想平反
依排少咗曲線po
爆機契弟個氣焰翻返嚟

擺明曲緊啦明明成個連登主流都係咁，你走嚟同我講連登仔有人支持A有人支持B？咁同話黑警都有好人有咩分別？

左膠=奶共狗

請問你點prove咩叫主流啊
以空姐失業為例 笑鳩空姐同屌連登仔笑人嘅post同樣可以過千正皮 咁你當邊個係主流啊
仲要好用唔用用黑警做例子

而家講緊批鬥風氣你講乜嘢空姐呀？九唔搭八自己出去search下達哥po，睇下屌達定撐達多，比較埋正負皮，再返嚟同我講係唔係主流

起完你底 覺得無咩討論空間了

on9
陳奕迅支持鄺俊宇唔支持本土派嘅話有人會屌？

生力有冇表態

原來係咁